【得啖笑】醫學院高材生苦讀七年轉做IT

台大醫學院

之前exchange係台灣
貪得意讀master course
有個groupmate 都係以前讀緊醫
台北醫學大學

其實呢個院系有乜大問題, 有冇人講解下?

最top大學嘅醫學院。去做有人覺得好浪費。

最top大學嘅醫學院。去做IT有人覺得好浪費。

oic 仲以為係個醫學院好廢, 搞到要轉行添!

唔適合就唔適合，無話浪費嘅

題外話
聽D 台灣黎香港讀書既朋友仔講
電子同IT 係台灣其實都係麻麻地
我問佢: 但係台灣唔係有好多電子廠既咩，例如台積電，ASUS等等
佢冇正面點答，但見佢畢左業都留係香港搵工，唔想番台灣做電子同IT都估到咩事。
又問佢台灣最hit科目係讀咩
佢話都係醫生律師。